陳同佳下場公投

被自首
被自殺

要問奇異博士我哋係邊個世界

中共慣常做法, 直接殺左佢私了, 之後屈佢畏罪自殺

推

推2

推3

推4

推5

usb線 係咪投3？

佢自殺仲好、生比死更難受

今時今日唔到佢話事, 佢又洗黑錢又殺人, 唔係泛泛之輩, 邊會咁on居自願去台灣送死

都係死，不如去台灣死

被自殺

台灣已經廢死
去台灣判死刑都未必死到

好大機會［被人間消失］、［畏罪潛逃］。
咁林奠既初心就無錯o

出到社會俾人杯死
成世抬唔起頭做人
不如自殺死

殺人犯會自殺?
黑警會認錯?
咁有良知可以做神父

6/10 推

7/10推

8/10推

9/10推

10/10推